人民日報--香港同胞有義務每天為孟晚舟祈福

佢比d錢我先有得祈福架

超渡下嘩